[新手求教］Marshall 喇叭一問

小弟想買個藍牙喇叭，睇啱依個牌子
想問下kilburn2 比較好定係買acton就夠
同埋邊度買比較好，筆直3k內
利申：音響新手

早好幾個月係官網買左ACTON1 $1000唔洗，聽過KILBURN 同 ACTON 自己總係覺得ACTON個聲好dd，不過相信無比較下就分別不大，個人覺得2代多左既功能冇乜用，買一代夠

Ching 點揀Marshall Acton II 有wifi 同無wifi 版